其實會唔會有人偷偷地儲起啲病毒

系統好脆弱，有心嘅根本防唔到

芝麻人被支共咁迫害
總有人想咁做，但點樣長期保存病毒？